大家，唔該，休息完再起行，我地冇時間再灰心

相信今日既行動大家認為收獲不多，但唔代表我地可以當之前所付出既血汗係白流

我好希望大家唔該諗番我地究竟呢3個星期既行動同抗爭係為左啲乜嘢，我地既行為同想法確實實喚起左好多人，亦都證明左我地做既係啱既

請大家唔好懷疑自己既影響力同能力！！！大家都可以做文宣！［\red]

宜家敵人開始發出攻勢，我地絕對唔可以任由人地將我地辛辛苦苦R番黎既支持者斷送番比佢地，其實大家都可以做到文宣既工作，簡單既有share我地既行動post、相、又或者係學者既解説，進一步既有落街播片、派傳單、向自己身邊既人解釋我地既行動。每一個行動都影響今次運動既成敗

永遠都係最後幾步係最難行最多阻礙。我地只有一次既機會！！！係一次！！！大家唔好到最後一刻先黎放軟手腳

另外，唔好同班收左錢既廢佬爭論，同佢地講道理係冇意思，我地既時間已經所剩無幾，大家集中精神響自己既文宣工作上，要肯定個個都知道我地626 627係有行動，而且非常重要，非來不可！

最後，要時刻提醒自己：各位犧牲小我既義士為我地作出既犧牲、政府對我地既壓榨、我地所相信既公義

[red]勿動搖，勿分化，共勉之

Push

大家可以不同意，但記得不譴責！

各位巴絲打幫手upvote感謝

[ 一人一post ] 626 朝早9點到夜晚9點！目標係G20 ! 一定要出！

希望大家可以順便幫手推上熱門

市民自發行動：626去齊G20領事館請願
Tg gp link
@g20helphk

最強文宣出現多國語言版本，G20之前要幫手推向全世界！

粵語

日文

國語

英文

[海外集氣 - 澳洲]
墨爾本6/26晏晝5點

布里斯本6/26晏晝1點

幫幫手，share 啦！

推

26/6 一定要出黎

今日係因為唔夠宣傳，但唔好灰心，亦冇灰心的時間，要加油。

冇錯，大家就算番工都好，抽啲時間share一下626 627

推 我地唔需要負能量！
兄弟爬山 各位手足加油！

各位手足！！
不流血、不受傷、不被捕
不分化、不割蓆、不灰心
不放棄
為自己係香港人驕傲

last chance

作為一個爛柒社畜，今次行動未參與得到，只能隔著個mon緊貼大家嘅行動，亦在網上為各兄弟護航，在我而言我覺得今日嘅行動雖然迴響未必比之前大，但我哋創立左新嘅示威方式，而且係有用嘅！
所以兄弟唔好為一時嘅湧浪而灰心，626 627見！

【警民大和解】警方高層不代表前線 市民應支持前線警員!

推上去

李力持條片係對面學我地玩膠反擊嘅第一擊姐，
大家唔使咁激氣覺得比人屈，
我地有嘅係年輕係創意係智慧，
仲有一個優勢係我地嘅人普遍比對面醒目
(唔好計雞蛋好暴力媽媽好傷心果d人，講清楚都唔聽嘅都唔好當係隊友，佢去對面嫁喇)
應該諗諗計去反擊，
唔好一條片就捉晒鬼又灰心又盛
我地第一日出黎遊行嘅時候都唔會諗有幾多人唔鍾意我地
記住我地嘅目的
撤回條例
撤回暴動
救義士
追究黑警

冇錯，大家沉著應對，唔好亂動氣